巴塞拎晒皇馬d轉會費走？？？

做咩春
巴塞瘋狂簽人
皇馬日日等運到咁

要買十個返嚟頂阿朗？

無辦法 買人拎唔到歐聯實被屌
倒不如等歐聯拎唔到冠 下一年再買